你而家聽歌聽邊句歌詞

而無人能似你親手種花

空的心 假的意 欺騙我也不妨

你也許比我易滿足 你也許比我幸福

來到最後卻只想得救

香港人 (原曲: Shall we talk)

能填進萬個裏海 未能填進我空白

時間是小偷 悄悄的帶走 你所有溫柔

不敢有聲

心痛便剪一剪

這感覺

未解

愛人的心應該沒有罪 為何在夜裡卻一再流淚

玫瑰盛放讓花粉撲鼻

蠢人是我

閉起雙眼你最掛念誰

有逃兵 據說生於斯卻無影

我卻只想一覺訓天光

收啦

而我得我一個將過往去重播

不再相信天使

慢慢地習慣碎心

世界錯了節奏 驀然疲倦透 偏偏珍惜的不懂佔有

今天我卻只想離開天與地的一切

55